[ 新手 ] 17歲想開銀行戶口 求巴打們俾建議

依家得17歲 想開翻個銀行戶口
因為我寫開apps有收入 而自己都有做part time
所以一定要可以收到自動轉賬
如果可以收到國際匯款(SWIFT)就更好

唔要東亞 (之前問過Youth i-Account只可以現金出現金入 無得自動轉賬/匯款)
唔好中銀

有無巴打有好介紹?

恆生

開銀行戶口唔洗收入

話自己係學生/無業仲好，唔洗俾人sale 野

用鐵罐存住先，等18歲開咩acc都得

Wire transfer 應該間間都做到，開戶口問佢拎swift code

去恆生分行搞

問題係非成人戶口好多野都ban咗唔俾用

d錢係哂paypal度
驚遲早一日俾paypal ban
所以想儘快過落銀行度

恒生好似幾好
但聽聞會收好多手續費

我16歲返pt 開户口
都可以自動轉帳出糧wo

邊間銀行

中銀

中銀同匯豐

未夠18開定戶囗先
夠18先開戶口要長期有一定數慨錢係到
如果唔夠數每月要比錢佢

但係我依家係要開個戶口黎收自動轉賬 (最好都收到wire transfer)
唔係開定先

知唔知夠18歲 邊間銀行開户口係唔洗個個月比錢佢？？？

用過好多間銀行
比較推薦恒生
恒生客戶服務做得幾好
又多atm（計埋匯豐）
不過如果你會成收到外國匯款
你可以考慮吓citi
Citi係歐美都幾有名
外國人想直接匯款畀你都方便啲

唔該哂巴打

巴打寫咩app可以有收入

學生未夠18個陣開過citi 恆生 同中銀
完全冇最低存款額 過到數
基本常用功能一定有齊 用到

正 唔該哂巴打
另外想問下citi同恆生比邊個會好d?

求其寫個app落廣告都有收入啦

入住落PayPal 得唔得？夠十八先入落銀行

關咩事，外國匯款係唔係都要用swift 冇話方便左

citibank 收電匯唔使錢
恆生就睇人地點入比你, 每收一次手續費$65/$15

Paypal都係要夠18先得
我依家都係fake年齡先申請到
擺錢係入面無乜安全感

恆生開綜合定Green Banking好

無

Citi

樓主年少有為
18下開多幾間都唔怕, 原因巴打話左啦

Citi囉收電匯
恆生可以食一食屎

好多人都話恆生唔會
究竟點解

見到有人話hsbc 恆生多atm 笑左出聲

最簡單近自己，唔駛點排隊

最後都係焗住開中銀戶口
聽講張提款卡可以當debit card用
但係學生(非成人)戶口可唔可以用到debit card個功能呢

EPS?

開hsbc啦 又有eps又有銀聯
CS又高汁 真心Pro
果次打去恆生真係火都嚟

利申part-time做CS

恆生做個inward transfer都要收15蚊手續費

下年18歲儲夠1M先開卓越理財

Inward Transfer 中文點解？
我儲蓄戶口轉信用卡好似無扣錢

巴打寫apps用咩廣告商？？
Paypal 食水好深
人地捐 1 usd 實收得 0.66 usd

未夠18一定係恆生 轉返成人仲好似免唔知幾耐年費

1M

寫咩App咁細個儲到1M

幾隻games
唔想自爆

依家開咗中銀啦
過幾日再開多個恆生